有冇巴打28/11-4/12去東京玩

啱啱畀人放左飛機 有冇人都係呢個時候去東京?
say 過hi

28號仲係東京

遲你兩日走

30-6

Same

3號先到

你幾時走
我28夜晚到 29去原宿

撞到應一應wo Ching

聽朝坐UO去
剩係book左酒店咩計劃都無

留個tg?

Zerotom